通过拥有一个非常广泛和多样化的大使和影响者网络，我们可以成为一个非常包容的品牌。Fabletics的Adam Goldenberg和Kevin Hart谈运动服帝国的下一步行动| Lucas Matney | 2020年9月17日| TechCrunch
伦敦大都会大学（London Met）招收的学生多种多样，其中包括高比例的成年学生和研究生，这有助于该校在今年实现招生目标。英国大学预测会发生新冠肺炎-19型。他们得到了相反的结果|菲奥娜·祖布林| 2020年9月17日|奥齐
在麦当劳的12位董事中，有一半是女性或不同种族，包括董事会主席。为什么麦当劳为公平的商业模式设定标准| jakemeth | 2020年9月16日|财富
看到国际组织试图在关于人工智能的讨论中纳入更多不同的观点，这是令人鼓舞的。人工智能道德团体正在重复社会的一个经典错误|艾米·诺德鲁姆| 2020年9月14日|麻省理工技术评论
到21世纪初，该社区已经失去了近三分之二的人口，种族多样，但极度贫困。《大企业拯救和太小而无法拯救的美国》| Lydia DePillis、Justin Elliott和Paul Kiel | 2020年9月12日| ProPublica
国会现在92%是基督徒，更像是教皇的飞地，而不是我们这个宗教多元化的国家。国会难以忍受的白色|迪安·奥贝达拉| 2015年1月8日|每日野兽
那么，为什么在最近和多样化的美洲小姐组合中没有犹太人呢？为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太裔美国小姐|艾米丽郡| 2015年1月7日|每日野兽
富豪娱乐集团是美国最大、地域最多元化的戏剧公司。右翼亿万富翁因“采访”向朝鲜鞠躬2014年12月19日《每日野兽》
我们是一个巨大、复杂、多样的国家，仍然提供着自由、机会和希望。迪克·切尼vs.“未破裂”|迈克·巴尼科尔| 2014年12月15日|每日野兽
你在剧中扮演的角色千差万别，从一个吸毒成瘾的有钱男孩到一个爱挑剔的犹太爷爷。尼克·克罗尔的滑稽阴影|艾比·哈格拉格| 2014年12月15日|每日野兽
在这一点上，我有各种情绪和无可挑剔的目击者的证词。欧洲概览|霍勒斯·格里利
他们宁愿为了基督教的目的而采用和净化它，就像他们对待古代文明的各种元素一样。罗马的地下墓穴|威廉·亨利·威思罗
它可能是一座庙宇；它可能是一个公共事务交易大厅；这就是旅行者的各种猜测。陆上|约翰·威廉·德·福里斯特
从那里到威斯敏斯特大厅，在那里会见了各种各样的人，现在正是时候。塞缪尔·佩皮斯日记，全集|塞缪尔·佩皮斯
两个性格迥异的人可能永远不会友好地合作。马兹尼·博尔顿·金的一生